睇樣既女人已經係雞

不如話我知有咩女人唔係雞

Ching咁搶口

冇閪既女人

肯接收m記相班連仔嘅女人咪唔係雞囉

你睇樣唔係鴨？